同人哋hjbj摷過，只係冇插過，仲係處女咩？

有過咁多性經驗，得塊膜仲叫處女咩
包朱古力未開過都揸到碎哂霉哂溶哂，你仲食唔食得落？
更甚者玩屎眼唔插陰道都叫處，好撚偽善

處女應該係性行為上面從來冇開發過，包括冇捽過碟、冇用過乜撚嘢棉條！聖處女先有價值！

咁職業游泳選手咪個個都唔撚係處

鎧淳bb唔係處

性行為又關你個職業咩事?

認同
幫人含過都話自己處女
偽處女

乜鳩野事
咁姐係男既打過飛機就唔係處男？

男人打飛機係為咗唔夢遺
女人根本冇性行為嘅必要

屌你老母， on9仔

關你撚事咩死毒撚你都食唔到架啦

咁都得
真係女人就係原罪

一半入左都仲係處女

嚴格嚟講，戴套都唔算性接觸，戴套做完都係處女

你要

乜都玩過但未插過嘅處女

定只係玩過假鳩嘅非處女

問我就知

兩個都唔要

處女膜穿咗喎

聖母瑪利亞處女產子
證明生左都仲可以係聖處女

段紅字on撚9

關事，職業泳手就算嚟 M 都要練，所以會用綿條
樓主定義話用過綿條都唔算處女